點解依家d 年輕一代成日講咩三觀？

乜撚野係三觀？ 你地新移民？用埋哂d on9 字

D 香港youtuber 都喺度講 呢 d term, 你地知唔知會影響好多後生仔架？
講乜撚野三觀不正？成個大陸仔咁

第19秒

屌你老母！

支拿狗

其實係香港人思想狹隘，平時人與人之間好少講對呢個世界同人生既理念，連一個三觀既同義詞都搵唔到，外來語入侵都無可厚非

咁咪直接講世界觀、價值觀、人生觀

匪語

雖然我唔講匪語，但呢個係現實，當有表達唔到既地方，一係就係外來語，一係就係創造新一隻字